朋友係外國訂左部機番黎，鎖左區？

3星j8

一入sim卡就彈左咁既畫面

其他功能都正常

係打唔到電話

有冇得搞？

系你SIM卡鎖左？

唔好入SIM先

電訊商出嘅機
好多外國公司lock淨係比用佢地自己嘅卡
唔好亂試pin先

冇
拎去電訊商
換張新卡都係咁畫面

係外國邊到買？ 我估加拿大

唔入sim
都可以用

連wifi 個d

係唔可以打電話

呢d 情況係唔係冇得搞？

好似係英國訂
我都係幫佢問

聽日再問下佢

俾返錢個電訊商有得解sim lock

價錢大概幾多？

英國就可能係O2

o2 即係點

電訊商牌子

一間公司名
部機用咩模式買 買plan零機價定係可能優惠活動買？

下次記得買unlock版

我之前都試過set完sim pin但自己唔記得咗個密碼 結果要send email去聯絡個電訊商 佢確認完我個身分就幫我開返了

唔清楚，我聽日問晤佢

上面話要收錢

你係買淨機？
我fd 應該係買淨機

係對番d 訂單資料就可以解？

要問返間電訊商 呢啲sim lock機係平啲 通常補返部機嘅正價

你岩

如果你正價買部機 就咁搵買機間電訊商話要unlock就得
如果係有折就要補差價

上網睇都唔平喎

thx bro

root左佢重刷rom

我哋應該唔同情況。我係自己手賤幫張卡set咗pin lock，但又唔記得密碼，結果要搵電訊商攞puk unlock

btw 有冇試過擺張sim卡落其他電話到試下？

冇用

視乎買機嘅條款 如果係搞活動優惠賣
可能寫咗要join佢至少12個月服務
佢真係可以12個月後先幫你解
如果想即時解就只好比佢撳住
分分鐘貴過原價

試過兩張卡
兩種台

一插入部j8 就出呢個畫面
打唔到電話+電話上網功能

why

dl個香港版正常rom重刷唔得

照道理應該可以 不過小心變磚

佢呢個係網絡鎖。 每部電話都有個imei 你一插sim卡電訊商就會知道呢個number。
然後根據呢個 number睇下有冇鎖如果有鎖嘅話佢就不能夠提供服務

部機好似都係2,3千蚊

係囉 除非硬件鎖就話唔得姐

基本上洗到部機得返boot mode再裝系統

係呀。有銷嘅機 特別平。
網路電信商嘅優惠, 佢嘅好處就係可以keep住你用佢個台

佢個case似部機自鎖多過比供應商鎖

唔似

唔係自鎖
唔入sim卡 可以用

你叫你朋友搵返張單睇下
如果有鎖機會寫住有sim lock。
如果正常會寫住unlocked.

訓覺，聽日先問佢

巴打都早d訓

自鎖sim lock係防止將sim卡插入其他手機可以使用 導致override 到啲app個login
依個情況似係意義上lock咗sim卡位淨係用到某個台嘅卡

羅部機上行重裝 洗咗乜鎖都無

如果上行洗機都唔得 咁多數係賊贓

都可能。
update下 firmware試下

以前會拎去先達

係我多心定點
硬係覺得好似有狗拎咗手足張鎖咗嘅sim卡再喺連登扮嘢求救咁

imei都可以轉
不過睇樓主都唔會向依個方向搞

放心 如果係mon post狗睇緊嘅 係唔會得到你想要嘅野㗎

驚呢個post直頭係狗開多啲

我意思部機local 個firmware已經鎖你
唔係供應商detect到你imei再鎖你